想知有咩人follow咗我呢個ac

係你啦！攞咗我部電話睇account名

收皮

屌你啦，唔係講緊你

仲唔訓？

hi babe

俾你發現咗㖭

終於follow到你了

baby掛住me?

掛到癲

想同你去郊野公園食外賣

好似隔住埲牆拮下拮下正啲喎

咁我想eat大棒棒